Bluestacks更新完後慢到九彩

通常用佢玩陰陽師
但最近慢/窒到離哂大譜,
明明30秒完成嘅嘢要5分鐘先run完
仲成日彈apps

應該點解決?

試下nox

直接用facebook玩啦

nox 成日玩玩下runtime error 已經比多左run 都解決唔到